太妍「變了」！ IG首度公開「破格尺度」自拍，留言區迅速爆炸

今日太妍突然在IG上PO出只穿著內衣的自拍，少女時代另一成員Yuri也趕來留言：「姐姐太性感了！ 」

太妍一直以來不論私下還是舞台穿衣都相當保守，可謂十分「惜肉」，不料今天突然PO出一張只穿內衣的自拍，眼神調皮地看向鏡頭另一邊，留言裡只有一枚小太陽的貼圖， 看起來心情大好：照片公開才半小時就引來近萬留言，紛紛表示太妍太美了，今晚聯賽快車可望大勝博洛尼亞延續對賽往績優勢，讓球主客和讓一球「主勝」無問題！ 還有粉絲很私心地要求「趕快穿衣服，會冷」XDD而少女時代的Yuri也火速趕來留言：「姐姐...... 太性感了......」就連關係那麼近的成員們都很少見到太妍這一面嗎XD

太妍近日剛剛發新歌《四季》，在韓國音源網站拿下三冠王，即將在本月13日展開首次日本SOLO巡演《TAEYEON JAPAN TOUR 2019 ~Signal~》，回歸大發啊！

係咁咋嘛

太妍一直以來不論私下還是舞台穿衣都相當保守，可謂十分「惜肉」

好老，等我埋單

Eason 首四季好聽啲

屌，講到露兩點咁，係咁咋嘛？

今晚聯賽快車可望大勝博洛尼亞延續對賽往績優勢，讓球主客和讓一球「主勝」無問題！

今晚聯賽快車可望大勝博洛尼亞延續對賽往優勢，讓球主客和讓一球「主勝」無問題！

收翻埋吧啦 又唔係權F同火車頭